梁繼平已離港

保重
多謝你為香港既付出

希望佢真係走咗

返去美國讀埋個phd多謝你

希望真係離港
應該需要申請庇護
保重, 平安.

好彩無事 保重 香港人加油

仲唔走? 搏拉咩

加油

走得好，希望有日你可以自由咁返香港

走快d

唔好返嚟，一返就第二個梁天琦

搵美國議員試下申請難民資格留美國好啦

希望你會番黎 殺入立會！！

保重

真係玩銅雀行動

「七黑」團結打倒白色恐怖

好叻

去美國繼續讀書，他日建國後至返嚟

多謝你為香港人作出努力

如果係 睇吓德國會唔會幫佢整個難民資格

做得好！你無事就好了兄弟

辛苦了
多謝你

thanks

等睇香港挑戰世界警察美國 夠唔夠膽出通緝

等到特赦之後就可以風光返嚟香港

You deserve better!!!

手足保重

平安

只要佢平安 咩國家都好

多謝你保重

政府都幾垃圾 露晒樣都畀佢出到境

申請庇護，等香港難民遍地開花

佢話希望大家將來可以除口罩相見

我地幫你頂住

港->美 去申請 唔得要送港
港->美->德 去申請 唔得就送美

兄弟
謝謝你

強烈譴責入境處處長

如果係真就太好了，多謝你

你下家去邊

篇文話未證實喎

兄弟平安就好 年輕人嘅楷模

走得好

保重 多謝你

有後路?
仲慫恿人除口罩

朋友圈？

感激

用佢呢個名係外國繼續幫港發聲好過..

你咁叻既一個人
好好地去外地發展啦!
我地會繼續努力!!
總有一天你會返到屋企

去加拿大會唔會比較方便

讀完個PhD 香港人又幫佢平反到 返黎有所作為

所以 "希望" 係真

希望快d證實

有後路又好，呢世都唔可以返香港。 可能朋友屋企人都好難到見

佢繼續係美國讀書唔得咩?
之後專才移民都大把地方去啦
唔洗一黎就難民既!

快d 走

多謝你

唔好番黎，以佢既能力，係海外幫香港係好有用，唔好番黎坐冤獄

Congrats

新生活要好好過

傳。。。

美國實幫

take care

手足 辛苦哂

多謝你! 保重!

香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

保重，感激

香港之子

佢本身係美國讀緊PHD,
其實如果係為左簽證, 海外工作, 唔需要咁樣搏

多謝 我地繼續努力

走啦，願你可以一直飛翔

Take care

頭條諗住整條新聞話佢走佬等你地屌9佢，諗住玩分化，點知你地班友仔個個喺度祝福佢。
好L感動

佢讀PHD要留係個邊唔難啦

要平安呀。

香港仲有少少咁多法治既
少少啦

speak for us at the international platform deep respect

聽48分
「要留守，因為一走香港倒退十年。」
擔心會俾保皇黨大做文章

利申:支持走佬

要作最壞打算

唔好返嚟喇 多謝你

保重,期待短期內你可以堂堂正正返嚟

P 牌又想搞分化

治國之賢才

剩係口材已經J死
未計雙學位同政治博士

保重 義士

搞完破壞就閃，真係識玩

要平安

P排仔 加個
想帶動風向

希望係真
保平安

他日翻得來香港之時，就係已光復之日

走呀 我叫你走呀

入境處好波

希望你走啦
人材一個

我地自己搞

到時拎埋美國護照睇下點

希望真係佢走到
依家既香港根本唔值得佢留係到

第個唔敢講
佢高材生黎應該無問題既
真心希望佢平安

一定要平安

多謝佢嘅付出

聽講係流料嚟

到咗記得報平安

呢d人才美國lur飯應

華盛頓大學phd要移民應該唔難啦下麻

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

論 梁繼平 同 梁繼昌 關係

依家先走可能走5到

係囉，點解嘅

離開香港，留得青山在！

人地係外國都會支援我地

係轉左地方戰鬥

佢應該有Visa

送中美國版？

你冇做錯！

如果真係走左
無手足會怪你
呢個政府唔值得你地白白犧牲

屌睇漏左 咩樣呀樓主
收皮啦屌你老母

走左咪撚返黎
留係美國，我相信你一入境，港共一定捉鳩你

流料嚟 佢前日比人拉咗

不如大家爭取幫佢平反返黎仲好
難民冇想像中好做

希望你返嚟嗰陣香港已經有好嘅改變，無論如何，多謝你嘅付岀

太好了

多謝你 請保重

佢當日高估左香港人

巴打 保重

25歲的梁繼平畢業於港大政治學與法學雙學位課程，曾於2013至14年出任港大學生刊物《學苑》總編輯，是《香港民族論》編者之一

689用心良苦

一生平安！

其實咩國家都係LUR飯應
係某啲地方

美利堅帝國

我冇野講

一定要走！
佢走無人會怪佢！
佢係人材嚟，唔好留底咁傻

講到咁好玩, 咁你唔去玩?

你唔係以為咁就分化到呀？

希望你真係離開香港
你已經付出咗好多
無謂留係到浪費十年

多謝梁義士
我哋一定要贏
先可以令佢有一個返嚟嘅地方

閘住, 義士咋

當年有主張「梁天琦選入立法會先救到佢」

收皮啦屌你老母。唔撚走等坐？你都戇撚尻。人哋Washington U 名牌大學，Grad咗喺國際學術界講香港問題都大聲啲。

樓主 個emoji 應該比返你自己

希望真係走左

希望你一世平平安安多謝你為香港嘅付出

手足，保重，平安

祝萬事順利呀

係咪真係走咗㗎
驚佢被消失呀

唔好返 除非革命成功唔係實重判

保重
讀埋個PHD
你返黎嘅時候就會係個自由嘅香港

言辭好簡潔有力 有凝聚人心之用

朋友識佢 佢前日比人拉咗
我知我講呢啲野大家都會屌我
但我想大家好再打飛機
佢真係無離港
諗都諗到佢出晒樣點會過到關

多謝你，保重。

佢應該估唔到, 我地咁團結

希望消息係真
保重呀

樓主係咩意思

最高10年呀屌
佢有呼籲人估領立會

最擔心係佢 佢無事實在太好

希望真係走左啦真係辛苦曬喇

多謝你 保重

新account帶風向失敗
炒撚咗佢啦呢啲垃圾三毛狗

朋友識佢
佢比人拉咗
呢啲fake news等你地個個以為佢安全
唉

保重 一切安好

Thank you and take care

當年美國要斯諾登
香港就將佢送比俄羅斯
如果第日香港問美國要梁繼平
嘻嘻

保重，一切順利

梁繼平已離港
【逃犯條例】闖立會脫口罩發表宣言 傳梁繼平已離港

頭屌日報信唔過

個兩日即走點會出唔到
依家上哂報就話姐
同埋警犬都未拉人

留得青山在

多謝

保重手足，係外地支援我地吧，唔好浪費你文宣既才能，他朝成功時再會

source from頭條日報希望係真

一路順風

留有用之身，好好讀埋個phd

多謝你為香港付出

保重
我地一定會 接你返嚟

朋友識佢
佢比人拉咗
Fake news想粉飾太平

以佢嘅能力同知識水平，要留美一定唔難
只係香港又再一次痛失英才

多謝你既付出
但願有日你能重返香港, 感受香港自由既空氣
珍重

其實美國佬想攪香港好耐, 只要宣佈制裁, 一日可以變普通城市

推

繼平我地會等你有朝一日用自由身番嚟㗎
保重

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

加個icon就想帶風向 認真夠廢

比人拉左點會無人知

好快會無晒
你睇大搜捕

比卡超敢唔敢叫美國交人呀

係美國一樣可以出力

他日光復番黎共享榮耀
唔好彩被中國化請留係美國保持有用之身

孫中山當年都係係日本支援

希望係真，保重

慶幸，

希望其他義士都可以無事

希望真係走到

平安就好

頭條日報
傳

你個account封晒塵喎
宋皇臺到起返出嚟架？

拉咗就攞證據出嚟啦

走咗就報平安啦

去到努力讀書，幫手宣傳
學有所成返嚟
多謝你

香港好危險 走到就走

不是為暴力而暴力 - 抗爭者言[翻譯] SCMP專訪7.1 立法會露樣義士梁繼平

推推推

垃圾P 牌樓主

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

走啦

希望係真

知唔知特赦點解？

多珍重

放心喎，人哋讀Phd，叫prof請佢做TA已經足夠留喺美國啦

樓主屌你老母

比人拉咗啲犬仲唔打撚曬飛機咩

支共唔會珍惜有識之士
希望義士係美國生活安好

保重呀

希望佢真係走左...留係到好危險

：希望美國盡快歸還暴徒 否則不排除採取法律行動

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

兄弟 要平安
希望有朝一日可以繼續係香港相見

梁繼平的朋友圈有消息傳出，他已離開香港前往美國。

朋友圈？佢用we7嘅咩？仲要係頭條，我唔信囉

希望係真！

感謝你

真係學歷好勁

其實被捕/出走, 兩個消息都唔可信
但我寧願相信佢真係走到

有好多英雄都姓梁

美國: 人又係你自己放，關我撚事

Fact checked?

佢報左平安未

如果未拉佢，出境容易好多

以佢既quali 技術移民都得啦
讀埋個phd,留係大學教書

千祈唔好返黎，留返有用之驅係外國支援香港已經好夠

朋友圈子

人在外，做嘢更加冇顧慮

梁先生，我哋某天金鐘再聚

你唔信就算
依加佢最需要係比救
依加個個以為佢安全無人再理佢
成功被消失
我本身都以為佢走咗 仲同個fd好開心咁報喜
點知個fd係fd搭fd識佢
話佢前日比人拉咗

"傳"
fact check先啦

星球系報紙真係仆街，當初佢自己都反送中，最後都要聽黨指揮

希望佢讀完phd係果邊發展啦

保重，一路順風

走左就好

等我哋，我哋都會等你

多謝你要平安啊

感謝你的付出

保重 多謝你！！有一日 香港相見！

無理由喺香港俾佢玩

我緊係想佢走到
問題佢真係走唔到
又無人幫佢

我冇嘢講

唔好返黎啦

謝謝你

希望義士平安

肯定

有冇人可以收集佢既相關資料,
然後向外國幫佢申請政治難民 ?
而家基本上佢冇可能返到黎架啦,
你地諗下, 返黎坐監事少, 以後送中條例訂立左既話
就算佢坐完都隨時俾人拉上大陸話佢顛覆政治

如果真係拉左, 律師團應該出馬幫佢,
希望佢地可以求援, 等義士們知道, 可以幫手

如果佢無比人拉就送佢出境

未搵到料拘捕，入境一定要放人，分分鐘仲要拎美帝護照

除非你齊料係佢出境果下拘捕

人冇事實在太好

多謝你為香港嘅付出

好人一生平安

唔好返嚟 保重

直情要組流亡政府

係就最好

Thank you

要走就一定走撚到啦
點會走唔到

據悉，O記鎖定的目標人等較為年輕，以中學生及大學生為主，亦不乏高學歷、已踏足職場的成年人，部分更是留學生，不排除已離港，警方會通知入境處，一旦他們再入境會拘捕。

多謝你，保重

收皮啦P牌仔

多謝你 香港未革命成功前唔好返黎

係美國幫香港發聲
分隔各地都可以齊上齊落

記得好耐之前已投共嘅羅家良
有一首歌叫《創造晴天》
其中一句係咁

留言一句 人如在身邊
用你的想法 營造經典

拎埋美籍再返香港撚狗

加油
前途錦繡

Good luck

你先走 大把巴打會幫手頂住

已列入歌頌既史詩

希望是真

辛苦哂 保重！

再見
Thanks

人才
讀完出黎係美國
唔一定做大教授
做lecturer教下書都夠做啦

推
義士保重

樓主P牌再加個樣應該block得

希望佢有日會返到黎自由香港

巴打珍重

唔係唔信就算嘅問題
屌，你話嗰度有個橙
你都搵啲方法證明嗰到真係有橙啊嘛？

俾呢個垃圾共軍政府拉撚到，仲唔全線頭版？
畫家都比狗搞到咁啦

希望大家終有一日可以除下口罩相見

俾人拉左

fake news
need fact check

返美國讀書同申請政治庇護！
多謝你既付出！

咁都走到？當晚走？

應該要律師幫緊手?
如有需要, 希望有關團隊公開求援, 事件進展

收爹啦

新聞標題寫「傳梁繼平已離港」
好心你用返原標題

保重 感謝你的付出

好人一生平安，義士要平安到美國！
到地後上來報個平安

指梁繼平已離開香港前往美國，但有關消息未被證實。

晒撚氣，西環治港，一吹雞邊有得唔歸隊

保重繼平！！
保留有用之軀第時返嚟香港教書

走左就好 保重

其實政府通晒水，唔拉人，強烈譴責

等睇過兩日民航處出信
追究航空公司送走義士云云

盧萎：立即將暴徒遣返，否則派出畜龍到白宮

祝願平安
香港未來好需要你

係香港呢d垃圾地方托柒咩 除左堆朋友屋企人
其他全部垃圾

佢根本就有晒本錢除口罩露門

加油 真香港人

基本法31條香港人有彈出彈入嘅自由

不有行者無以圖將來
加油

一出咗全名
基本上對家都即時做野
而且真係有去機場做野

不過每個人都唔應該因為呢啲新聞
就放鬆保護自己嘅意識

邊個有無俾人拉
同自己會唔會俾人拉
係無任何關聯嘅

呢兩日先上哂報
7月2 3號走應該都走到

同埋一日未拉人 一日郁應該走到

係就快 拿拿聲

真定假
唔要假希望

P牌樓主係咩意思呀

推 多謝義士

保重
多謝你

要走，係呢兩日揚左名之前已經要走左

有組織會聯絡佢架喇
講好齊上齊落，呢啲位唔會做少

Block得

一定要係真

畜龍未過到白宮圍欄就死晒啦

願某天再在金鐘，再在煲底，再在香港路上與你擦身而過，點下頭微笑一下甚麼都不用說 ，一切盡在不言中！

保重，今日恩情，他日再報

但願你平安
明白你既苦心 我地會堅持落去

拎埋個EB1返黎

在美國讀 PhD 再聲援香港，唔好留低坐寃獄。

希望佢真係已經離港！

一一

希望你下次番泥就係我地成功既時候

祝平安

係咪真係走得切？

一定要係真呀!!!

幾驚佢傻到留係香港

保重！

blocked

希望你已經離港

支持

祝平安我地會行埋你嗰份

手足多謝你
希望有一日你可以平安咁返到你嘅屋企

再返唔到香港

以梁義士既料佢大可以正常居美讀書畢業後留美做野申請綠卡
唔一定要申請asylum
一申請就會有好多野發生，果邊可能有ON9搞你，報紙佬騷擾
美國政府可能會分佢入難民營(唔肯定美帝做法)
期間冇人身自由又搵唔到野做

以梁義士咁既料可以唔行呢步，等其他更需要既人做
但當然係由梁義士自己決定，所有兄弟姐妹一定支持

名字已記載於史冊

曲線移民 肯定申請埋美國難民

連登仔：感動

杜汶澤喊

連登仔：係愛呀 哈利

劉馬車保重!!!

多謝你

唔使掛住我地
我們會堅持落去

其實其他人可以試下去領事館尋求庇護

年青人, 有進有退 , 方為上策

灘叔話事齋, 留得青山在

我們在香港等你平安歸來

美國 : 你當自己係邊個

多謝為香港付出

拉咗仲唔撚郎時登報嚇鬼煮重佢米？
我打死都唔會信呢個殺子政權會低調拉人

你離去跟你一齊行動兄第平定嗎？

又一成功例子

希望你真係離開左香港，保重

係, 但亦要作最壞打算

睇怕你要俾人減人工

感激!多保重!
你為香港已經做左好多好多!

sorry 快手負皮左

希望佢成為True 義士 受萬人敬仰
同畫家一樣

乜撚阿
你又為香港做過d咩阿

之前邊個話一走就輸

希望佢真係走咗啦

頭條來流流地

希望有一日可以再係香港再見

離開香港!!GOOD

我傾向相信佢低調走左

據悉，O記鎖定的目標人等較為年輕，以中學生及大學生為主，亦不乏高學歷、已踏足職場的成年人，部分更是留學生，不排除已離港，警方會通知入境處，一旦他們再入境會拘捕。

保重！希望梁繼平可以喺美國幫香港人爭取盡快雙普選，多謝梁義士喺香港為香港人嘅付出！❤️❤️❤️

他日香港制憲而要呢種法學人才,到時再返黎出力.

樓豬都係啦

係外國再發功
同老孫一樣

希望未來你有日可以返黎

保重

保重，加油

多謝曬你
希望你可以平平安安

感謝佢嘅付出

希望係真，依個政府冇人性

在美國自由土地為香港發聲

保重~~冇必要為呢個政權受十年

比人拉左又點樣接受專訪呀？On9!

傳梁繼平已離港
希望真係走到

唔走等俾班仆街搞咩

人地真天材, 讀PHD, 讀完都直接做美國人. 唔使攪咁多野.

Save flight

多謝您

Support

You are a free man.

其實樓主係想分化
點知無人理樓主
深潛埋

保重！多謝你嘅付出

我覺得佢應該要做曼德拉
受萬家燈火敬仰
走咗 好難信唔係目的型示威

保重

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

等fact check

多謝你

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我第一個投佢

希望佢走得切
曝咗光嘅話屋企人都留意安全
最好舉家去外國

樓豬🤭

冇咩以後都唔好返黎香港呢個鬼地方

祝梁義士一路平安

P牌仔特登開ac開po諗住帶風向
失敗左有咩感受？

on9

你老母啊P牌仔

想佢做phd

真性希望佢走左

多謝你
要留有用之軀繼續抗爭

好好休息

有得走好走
留係度既人都只係無辦法走
希望佢有朝一日可以風光地回港

都未犯罪罪成
可以唔比佢出境咩

有得走好走

兄弟保重

多謝你！
希望你真係走左

目的型示威 對唔住天琦
同其他窮人受緊罪打緊靶嘅人

如果日後會拘捕佢 就一齊send emakl全球聲援
等國際知佢係政治犯 疪護佢

明顯作故仔

開心事希望佢下次返啲香港，香港有雙普選，有民主

標題好誤導

黑警話鎖定左果個已離港既留學生係咪姐係佢？

笑撚死 樓主諗住掉低個帶風

點知個個都寧願梁繼平安好

祝平安
多謝你既付出

三梁
梁凌杰 梁繼平 梁天椅

據悉，O記鎖定的目標人等較為年輕，以中學生及大學生為主，亦不乏高學歷、已踏足職場的成年人，部分更是留學生，不排除已離港，警方會通知入境處，一旦他們再入境會拘捕。

唔只一個

EB1

一生平安喜樂

Take care!!!!!

係走左先好呀

P牌真係連仔德政

希望已到美國

傻架？

香港嘅政治評論家本身都開始斷層，
佢讀埋個PhD就會係高學歷嘅有識之士
就算唔從政，喺美國香港問題都擲地有聲
憑咩要佢為咗個無人嘅立法會坐幾碌？

希望你真係走左

收嗲啦, 屌你老母

多謝付出祝安

其實唔關入境事
入境跟order 做野
警察未將英雄放入wanted list
法庭冇出禁制令
入境冇得越權唔俾佢走
要多謝就多謝警察嘆慢板
俾個機會英雄離開

無事先做到世界冠軍㗎嘛！

叻

好在走得快

辛苦！！多謝

加油讀埋個博士，知識改變命運，第時做外國勢力一齊救港

太好啦走得甩

多謝你 辛苦晒 保重

香港之子
保重

願你一切安好
希望你終有一日再次踏足”香港”

聽到呢個消息，真係既欣慰又難過

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

義士，一路平安！

除非批咗政治庇護，如果唔係美國同香港應該有引渡協議

呢兩日個名先揚左
前幾日走左既話依家已經安全

攞美籍最快方法

呢道係香港呀大陸仔

仲留係香港嘅人，為梁義士可以安全自由踏足香港土地努力！！！！

保重！一定要小心呀！

以佢既學歷係外國有用得多，希望真係走左唔好返黎

香港畜聾/菲苦 vs 美國海軍陸戰隊

確認左先啦

多謝義士
你係我地既英雄
去到外地都可以繼續推動香港民主

留意P牌仔 小心俾一毛帶風向

無咩事唔好返嚟

藍絲:又話唔驚比人拉除口罩都無所謂 而家咪又係走佬驚比人拉 搞事既暴徒 廢青

Facebook 啲廢老實會咁講

【逃犯條例】闖立會脫口罩發表宣言 傳梁繼平已離港
標題黨
希望佢真係安全走到

義士平安！ 多謝你

我覺得佢就算離開左，個心都依然係度。we connect

坐仲衰
搞到香港少左個人發聲

佢除口臭罩果刻冇，但因緣制會令到佢有

最緊要平安
多謝你既付出

離開唔係逃避，而係做番自己最擅長既野幫香港
如果無走到先係傻

唔好開名

Hku law and polictic，講真大把出路啦

好多人都撈亂曬義士烈士死士黎用

我覺得會,佢地個狗屎公會都可以去信叫英國議員道歉，仲有咩做唔出

到時侵侵會俾警犬出信怒屌

我屌你老母啦 屌你老母啊

多謝梁繼平先生的付出

辛苦了

如真的走，覺得佢用了美國passport

佢已經付出左佢可以付出既努力，剩下既工作我地都要一一完成，香港要有重光既一日，香港人唔可以再被中共政權繼續欺壓，

香港人唔係奴隸，還我道路，還我房屋，還我天琦；

繼續努力，不退縮，一係嬴，一係攬炒香港，焦土重練。

宜將剩勇追窮寇，不達目的誓不擺休

人無事先可以做世界冠軍

出到境

話時話有冇得加P?
負皮數達某個數量加半年至一年
或者再考過牌

唔會引渡政治犯

逃避🤥
畫家先係英雄

光復香港後 梁義士會係香港人嘅代議士

為香港出盡左力
辛苦晒
留係美國做香港人既外國勢力啦

走左就好
無咩都唔好返黎
拉硬

大前提係美國認為佢係政治犯

觸動美國了

傻閪你掛住p牌架

好多謝你為香港既付出
真心希望你係美國走更長既路

我無野講 希望佢平安就好啦

先有德國，後有美國

走喇屌

你行唔到既我地同你行埋去

簡單啲講，即係鬥快

影衰曬我地P牌仔呀屌

樓主個P牌仔諗住分化

希望加個5毛指數

希望trump俾佢做德國人或者回家做義士

我識大陸好多人過黎申請政治庇護都成功。希望應該唔難嘅

收皮啦分化撚

多謝義士付出~好好去旅行玩下!!

好pk 害死人

走去搵rubio唔係都講到你係啦

好人一生平安！

王丹都得啦

可能未公開身份前已經離港
祝福你，繼平

之後既野等我地黎做

gphone去都得啦

唔好太樂觀，最後應該係trump 決定

呢兩日個名先揚

同埋犬未出手charge

留得青山在！！！
加油

係佢一日未認到你你都可以走

只希望佢平安無事 多謝佢曾經為香港付出，有緣會再見

佢本身讀埋個phd都攞錄卡啦

保重，多謝你嘅付出

兄弟爬山 各自努力
義士好人平安一生安好

頭條喎？政府放風就話可以聽吓，今次聽住先

我又buy 呢位p牌仔
有哂後路做咩都得啦
班窮人低賤去示威俾佢水到
學埋佢一份就實打埋靶

個個庇護case 都要總統做佢咪好唔得閒？

ultimately 係同中共有關嘅你覺得會唔會上到佢個層面？

多謝晒梁義士為香港的付出

政府都話有啲人離境

入境處咁撚垃圾

可能即晚已走

Hea做 堆窮人冇錢走佬要受罪了

高學歷就成為政府搜捕目標，隨時要坐監
低學歷就可以掌權，做議員做黑警
其實真係好撚可悲

Gd

多謝你
繼續讀埋個PhD 😭

走咗就好啦
我哋一定要好好咁守住香港
等打贏呢場仗之後再一齊慶祝

入境未收到list入機咋

佢本身除口罩已經係一個錯誤
當時佢重想叫人留低係想害死人

梁天琦 總統
梁繼平 總理
戴耀庭 法津部長

高官
鄺神
黃之峰
黃台仰
李東昇
陳健民

一官半職
羅冠聰
馮敬恩
周永康
岑傲輝
Hocc

手足加油

好彩個晚班義士夾佢地四個走

如果唔係真係死硬

眾佑香城

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

辛苦你！要保重

等睇班狗又出聲明 今次夠膽咪屌老美囉 等食花生

政府唔係要人才 係要奴才

去到外國都要小心
一路順風

多謝平哥

p牌

請睇hbo的切爾諾具爾，好快你會知道極權強如蘇聯都會崩潰
只需要一件大事就會火燒連環船

真係要走！

To Donald Trump

Re: Behave yourself

攞個美國護照之後就能企得更前 （雖然你已經好前）

有咩唔夠膽，共產黨連國際刑警主席都郁

賣港賊判終身

高學歷大好青年

外交部周庭

做得好
好人 一生平安

有朋友讀緊phd已有綠卡

傳梁繼平已離港

頭條日報⋯ 哩份報紙唔可靠

好彩早走

遲多幾日分分鐘唔比出境

祝願大家平安

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

當年本學苑我仲係屋企珍藏緊

傳梁繼平已離港？？？？

本身仲擔心緊班狗會唔會搵到你
多謝你 保重啊

特乜撚野赦，取消控罪

個個係林鄭下話

多謝你
他日香港再聚
你既發言可以話係字字鏗鏘
嚟緊會買同拜讀你既著作

「七黑」第一見我read倒「七警」

我唔識美國例啦，但例如澳洲行政 (內政部長) 唔批就會去法庭，之後行政就無得say no

本身未讀已經有 定讀緊果陣申請到？

求下你走左

不要回來，在外面支援大家

希望你返黎果日 香港係一個民主社會

感激感激

戇鳩

保重👍🏻

一入學入到ivy就已經有

多謝您
保重

安全的話,返黎HK教育下一代!!!!

一路順風～
快D走呀

受我一拜

走咗就好，要釋懷，唔好有心理負擔，留有用之身

咁輕鬆架咩

來日香港再聚

唔係名人，一樣會被支那攪，屈你首先係支那人。

小心
祝前程似錦
多謝你 兄弟

保重多謝你

唉

先前咁熱血為呢個家
而家就要走 好sad

笑鳩樓主想分化就係分化撚 巴打邏輯唔錯

你聽就好輕鬆
了解過就知道根本係成班全球國家級的天才精英係度決鬥

祝福未來，祝福香港。

香港就咁走咗一個人才

做埋美國公民先返黎，可以搞得更大更安全

保重，等你歸來

樓主P牌仔分化失敗

fact checked?

多謝義士😭😭😭

又要流亡

著草而少一個人幫手
好過俾人拉左去而少一個人
加油！

應該好難，走一定要低調

其實仲有大部分係離開唔到香港！
佢有得走叫幸福

保重，u deserve better than staying in this ridiculous HK with the fucking gov

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

其他人都應該快些走啦

要平安無事

多謝你保重...唔好再返黎啦

要平安呀

傳....................

一路平安

辛苦曬

萬事小心

保重！小心

要小心

保重啊 多謝你

平安 保重！

唔係入ivy啦但一入去就拎到

返美國啦
多謝對香港既付兇

保皇

人材流失係好大件事
個個國家都要吸引人材
香港就推晒d人走

希望佢真喺冇事
但樓主個表情想點？

同埋有傳

希望義士一切安好

傳聞......

返美國讀書好好加油，第時仲有好多野可以為香港做

多謝你。加油。保重。

唔想你知去邊

勁on9想帶風向點知比人吹返轉頭仲要唔知吹到去邊

上次新加坡仔都肯收，梁本身讀緊phd無理由唔收下話？

梁繼平保重。等香港重光之時我地再聚。

保重。

多謝係 希望你真係走左

希望佢平安

多謝你！ 要保重！

唔好返香港 希望你一生平安 多謝你

不有行者無以圖將來，加油

好多謝你，建國後返黎做議員，我地會代你繼續努力

走啦走啦
香港唔值得你為佢踎監

拉人係差佬責任，唔好諗住個個坐定定係屋企等你拉

如果美國公民 用美國護照入境

咁岩佢又出到樣

咁入境處仲比唔比佢出境

以訛傳訛就係咁
報紙引述朋友圈
OP就引述報紙但露咗有傳

聽到你講嘅說話 感覺到你真係好愛呢個地方
冇得返香港 對你嚟講一定都唔好受
希望你有朝一日可以平安無事返嚟你所愛嘅地方
你絕對唔係啲咩英雄 你係一個好愛好愛香港嘅人
願你平安 希望你睇到呢個留言

走咗就好

P牌仔仲要做標題黨

果時去領事館la

以後唔好返嚟

希望佢有機會返到黎 到時可以用第二個身份入立法會

收皮樓主 諗住分化??
反正是但一個 因為今場運動
被告 被拉 人身安全受威脅 或 自己壓力情緒頂唔住
我唔介意你離開運動 離開香港求庇護
反正做到
不分化 不篤灰 不割蓆
不受傷 不流血 不被捕
兄弟爬山 各自努力 互相支援 一個不能少
be like water my friends

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

保重！！

係美國個面繼續培育更多有志之士
總有一日我地會再見

希望係真,另外樓主已block

等我地贏咗 再番嚟一齊舉杯慶祝

「我哋要贏，就一齊繼續贏落去
要輸，我哋就要輸十年
我哋成個公民社會，係會有十年，永不翻身」
呢段說話我呢個廢它一定會記住
多謝你，香港之子

快走，不要被捕，香港仲需要你

多謝你
好好保重

美軍派人黎接走佢

希望係真 唔係傳
兄弟已經做得夠多
保重！

傳

多謝梁繼平的付出，要保重

林鄭及其政權把一名人材逼走了

樓主你個表情做乜鳩？
想分化呀？

畜龍係世界其中一支最專業嘅部隊
佢地好多都去外國受過專業訓練
作用係為香港突發事而作出行動
例如：有好多學生 就要出動暴打

白宮一聽就驚啦

保重!!!!

《基本法 》第三十一條：
香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

咁就一世無得番香港
保重

咪玩啦仲選立會 一個DQ已收皮

樓主助攻

Ivy唔止讀書要叻
仲要課外活動都勁

有個舊同事話佢interview扮基
老作自己從小被逼害同點樣努力向上
加左好多分

真係安全走左就好 要平平安安呀

純好奇
777咁賤正常唔係可以話佢犯刑事唔比佢出境咩？

好人一世平安
外國文宣靠你啦

烈士放心。終有一天我們可以再係民主化既香港相聚！

多謝巴打付出
銘記於心
希望一生平安

多謝你，萬事小心

永遠是香港人

兄弟

走呀，你既平安係我地心願黎。
各人喺各自既崗位做嘢，就算係外國，相信你既作用同影響力都會好大。
有緣再見！

樓主你乜撚野

見開「黑警」兩隻字 見到平時自己腦補

好想可以去美國見吓佢跟佢學吓嘢

你咁識玩7.7出黎一齊行囉

其實你地有冇諗過
咁樣暴露佢嘅行踪係咪一件好事

故勿論係咪報章報導 先唔講真偽
但你主動分享呢個報導
就係幫助推廣左呢個消息 直接加把勁暴露佢行踪

唔係想指責同分化但醒少少當幫忙OK??
諗清楚 適當時候做適當嘅事 三思而後行

4個字送比你 深思熟慮

bro

希望係真
去到海外繼續為香港抗爭出一分力呀！！

神

多謝你既付出
希望你可以堂堂正正咁番黎香
我地可以除底個口罩

屌你fact check咗未啊？有人話佢比人拉咗啊

希望你真係已經離港
保重
我地會繼續努力 希望有朝一日 你可以翻嚟享受自由

多謝你對香港嘅付出，希望你平平安安

Respect

多謝你 好兄弟

入境處俾出境就得,走佬一說可解,人地未被通輯或拉過返去棄保

希望真係 保重呀

太好啦
一路順風

表示理解
舊時孫中山都要走避開追殺
佢都已經為我地付出咗
唔通真係要佢留喺香港受死？
所以唔算係糯夫行為
希望義士一路平安

保重！他日除口罩見！

fact check先

願平平安全💖多謝為香港所付出

多謝佢為香港既付出
希望我地下次見面 既時候
我地每個人都唔洗再帶住口罩

多謝 我地會掛住你
安全返到就返啦
唔返都唔緊要
我地永遠心連心

希望他日你回港之際，抗爭已成功，你可以光明正大示人。祝安好！

係都讀埋先番黎
殺入立會
駁比人Dq

其實你地有冇諗過
咁樣暴露佢嘅行踪係咪一件好事

故勿論係咪報章報導 先唔講真偽
但你主動分享呢個報導
就係幫助推廣左呢個消息 直接加把勁暴露佢行踪

唔係想指責同分化但醒少少當幫忙OK??
諗清楚 適當時候做適當嘅事 三思而後行

4個字送比你 深思熟慮

最後 唔該大家唔好再share 任何關於佢行踪嘅消息
就算佢喺Scmp 做左訪問 都只不過係tg錄音訪問
文中問到佢家庭背景情況 佢都話唔方便回答唔答
其實字裡行間 睇得出佢咩情況
造神可以 每場革命都需要一個靈魂一個信仰
先唔講佢唔想成為呢個神呢個英雄
唔係想指責/分化大家
但大家拍爛檔幫幫手 醒少少當幫忙ok? 唔該

廿五歲讀緊phd 前途無限
第時自由返黎帶領香港喇

離開了就好

祝福你！
我地會繼續堅持落去
他朝你就可以風光咁返嚟香港！

Wish you all the best!

梁繼平先生 請你以外國公民身分回港
否則請你不要回港

好波

呢啲咪識玩，對住人渣無謂咁多道德包袱，俾人捉住嘈質好過癮咩？

多謝你祝平安順利

繼平bb
保重
多謝你啊

保重！他日先再返嚟

收皮啦，佢自己一個除，邊有慫恿人

agree保重

保重 多謝義士 我地會繼續努力👍

即拉...因為首先係中國人

保重，祝一路平安，多謝您為香港付出

原來佢讀緊博士

I cant find the right word

多謝你為香港嘅付出
大家可以重讀梁繼平喺2014年9月寫嘅文章

保重，希望佢平安

其實樓主係咪本身想分化

未俾人認到之前即刻走咪得囉

證實左先啦

All the best!

保重
辛苦了

please dont come back

係，點知大家都真心保護義士
樓主即潛

真心希望係真
你要保重呀梁繼平 一路順風

我無野講

走咗唔好返嚟喇

唔知你有無睇
但多謝你

岩先係youtube睇片 條片一開始港人港地賣廣告 廣告播住義士係立法會叫人幫手既片 話佢地係暴徒 對住依d廣告可以點做

保重 一切小心

又有分化撚

緊係走 唔通留低比人拉 多謝佢為HK付出

25歲雙degree加讀phd

最緊要無事

熱狗

走得好，等拉咩，各位，武勇都有出路

飛虎隊出動
去萬惡美帝領土拉人

祝一帆風順
香港又浪費一個高才生

班友真係無進步過

乜春 屌你老母

精英，唔好留係港共地方犧牲，將來香港成廢墟就靠你

希望係真，香港一個咁熱血咁有前途嘅年輕人唔值得為呢個冷血政府犧牲佢嘅人生

仲有人推緊？
中晒標題黨伏

兄弟保重！

果時睇live真係好激動

thanks bro

熱狗黎？

熱狗除咗分化唔知仲識做乜

後會有期，God bless us

見到至少有兩個咁既page
大是大非前重要計啲私怨

收皮拉

走得好！希望有一日你能夠安心返香港

熱狗今次露哂底啦

堅希望佢快啲走
留喺度等坐監

袋穩你個3毫子啦撚樣

精英

超多私怨撚分化撚係fb圍爐（一直做cd rom mon開）
好彩佢地而家一分化都會有d人出黎屌7佢地

look7
巴別塔
正政唯識
肥化驗員
北歐心科學
近況文學家協會

太多不能盡錄

FACT CHECK?

最尾嗰個有fd開心些牙話可能知係邊個開
話條友日日係自己fb講埋勁多私怨野
係驚俾人屌先唔係page講咁多

義士走到當然開心
但係而家外憂有港共話義士係外國指使
內患有熱狗搞分化
大家係時候諗下點駁同還擊

香港孫中山

多謝義士
希望你一路平安，我地會行堆剩底嘅路

行埋

保重
可能又一世冇得返香港...

希望佢可以出黎報個平安

朋友圈？ 微信？

梁兄肯出面將成個運動昇華左

就係有識之示先出黎反送中

反觀班撐驚既都係廢老黑社會同奶共份子

內患搞左連登班tvb睇劇撚先啦
班撚樣打住自己係撐本土劇既旗號黎支持tvb

一定要平安呀
有朝一日你一定可以風風光光咁番黎
到時我地一齊去接你！

梁繼平
如果睇到就報一報平安
驚你畀中共挾人上大陸而唔係去美國
希望你真係去到美國
保重

保重啦
多謝為香港既付出

保重啊！

多謝你既勇氣Mr Leung🙏

留到一個得一個。

抗爭路上我地仲有C AllStar

義士一世平安

政治逃亡...

咩撚野朋友圈

多謝梁先生

其實好慘 一個愛香港既人
唔知有無得再返黎

要走嘅唔應該係佢
係班官

最緊要識走 唔好學梁天琦咁on9

義士保重

P牌仔諗住咁樣可以抹黑分化？

入境處又肯放行o既?

咁宜家算係留守定走咗?

尊重群眾意見
宜家大家選擇要走一齊走，所以佢都即刻離開，唔駛大家擔心，叻仔
公民抗命已fail，之前法官講到明唔接受，我好同意只有留守同逃亡兩個選擇

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

人地本身係美國讀學緊博士